其實連儂牆可以再進化

每區整幾部牆專門等啲人貼社區事務意見，從中再點滲透啲思想呢啲大家識做（讚民主派，小柒保皇黨）同時仲可以營做社區議政風氣，咁啲19億咪唔撚會再出現囉